818 改口號有無得諗？

既然政府玩賤招，咁我哋嘅口號就轉一轉，例如「對不起 阻住你」之類？